「實用分析」大家要記住綠甲甴追捕既pattern

班green object分三更
中更同夜更交接時間大約係 22:30-23:15

通常如果雙方對峙，未到交更時佢哋會保留體力，鳩射下煙射下彈咁。
而長跑大追捕會係臨交更做（因為可以chur盡佢）
捉到就捉，捉唔到就尻捉交數

其次就係交更後果批一落地(夜晚居多）會黎次大追捕驅散，因為唔想拖太夜

所以夜晚如果開花到咗22:30-23:15依段時間記住記住打醒精神！ 保持翻安全距離！

以上分析地區開花既綠甲甴適用

幫推!

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

留意翻好多被追捕既都係臨近交更/交更後

有其他見解手足可以一齊討論下啊

所以先會話入夜就危險

其他兩更嘅時間知唔知?

查實日日唔同，無定架而家，都係視乎當日有乜節目，之前一日先決定，依家冇咗固定shift pattern。佢哋依家開始出現精神病情緒病，體力下降，開始懷疑人生瀕臨崩潰邊緣

一日返15個鐘咁上下